［文宣組］核 爆 都 唔 割

講得出，做得到

唔好再質疑現場
唔好再分化
唔好再互屌

手足可能情緒激動，要做既唔係企高地屌佢
係諗計點拆

文宣組：話對唔住我地咁敏感，但原因係因為黑警卧底？

以下開放討論

推
點拆？

同意文宣話之前警方有派卧底
所以我地係怕卧底
我地活在白色恐怖之中，所以先令旅客受驚
咁旅客先明怕我地做咩
留名等睇圖

推

[文宣] 公安單野..........

不分化!!!不割蓆!!!!

唔割
一割就會開始大清算

唔完美 可改善